林作：林作活得很辛苦

作

作哥

鍾生回應下,賽前口水戰都好重要!

作哥個樣好凄美

打錯，係凄涼

一日練個半鐘唔夠呀屌

生哥其實都唔係好得幾多，日日練咁多粒鐘拳得番粒半鐘屌女

呢家打完有100萬收喎

屌，死尻緊啦，5:30-7:00操拳，熱身都半粒鐘，興趣班咁練同人地屋企日操夜操打，真係外賣仔打法，回合完仲企係度當贏

熱身都冇左半個鐘

同連登仔準備DSE一樣

太早温會浪費體力，考前5日先開始温才是王道。

腦力同體力唔同